男人係咪可以分開性同愛

男人係咪可以同一個自己冇feel既女仔扑野？

係啊

妓女係最古老既職業之一

姐係為屌而屌完全唔係一個問題？

睇av要愛個av女優先j得？

樓主做咗免費？

女嘅免費雞 點都有少少少少愛先會俾佢屌
男嘅？有閪又順眼 冇乜手尾嘅 根本冇原因唔食

但佢平時都唔係一個fuckboy周圍屌閪
真係少少feel都唔會有咩

papapa要有feel
但好快就煙消雲散

你有沒有看av架
或去xnxx search public agent

Yes 但佢唔夠愛你

係

絲打下年入u識新仔啦
呢啲男仔 要嚟都罷

你以為佢唔係fuckboy姐

其實我同佢一路都只係好朋友
小學識到而家㗎啦
係唔明點解佢會主動想扑我

女人真係分唔到性同愛

岩我個ex扑完嘢重話得精神出軌

你巴定絲？

絲

咁佢真係貪就手
明知扑完關係會變質
咁佢都幾唔重視你哋嘅friendship

可能樓主身材好呢。

其實性係給你愛的人一起共同enjoy的快樂，

所以性係留給最愛的人，最高的快樂。

之所以有loyalty ，結婚呢d 儀式侷限著男女關係。就是避免貪瀆引致的仇恨。。

樓主如果不想有不好的回憶
最好拒絕。

你都想同佢做愛？

當一條佬耐冇搞加冇諗住搵另一半
咪可以分開

男人：要俾錢
女人：要享受
呢d唔係雙重標準？
唔好同我講窮酸啊，雙重標準係你自己講

女人都可以